睇返神駒怒屌蔡佳洋覺得時間過得真係好快

原來四年都冇 但好似過左四十年咁
尤其是神駒立場
由最初屌爆左膠撐本土搞退聯之後同熱狗反面
再之後變咗真正既既大灣駒
然後近呢半年走去含最初怒屌既左膠自決泛民
到底神駒幾時會向埋長毛 小麗老母 黎汶洛道歉

蔡佳洋同黃碧雲有無做過愛？

有無人知蔡佳洋嘅近況

個形勢唔同左 仲內鬥？